雲佩斯支持老東家明年爭奪英超冠軍

前兵工廠前鋒雲佩斯說，阿仙奴有能力在下季挑戰曼城和利物浦，爭奪英超冠軍。

自從2003-04賽季雲格著名的「不敗」球隊之後，北倫敦球會就再也沒有贏得過聯賽冠軍。

0

自那以後，他們最接近的成績是2005年和2016年的兩次亞軍，儘管他們分別落後於最終的冠軍車路士和李斯特城13分和10分。

曼城和利物浦今季在冠軍爭奪中佔據絕對優勢，他們共積195分。哥迪奧拿的球隊最終在今季的最後一天以1分的優勢力壓利物浦奪冠。

車路士是他們最接近的挑戰者，落後他們25分。阿仙奴在艾馬利執教的第一個賽季中排名第五，遠遠落後最終的冠軍曼城28分。

儘管如此，雲佩斯相信他的前東家有能力在明年挑戰英超冠軍。

「他們當然可以，是的，因為他們已經很接近了，這麼多年來他們一直很接近，」他告訴BBC體育：「它有週期。現在有曼城，他們的表現令人難以置信。贏得背靠背冠軍是非常特別的，這表明你是一支走在正軌的球隊。但它是分階段進行的。也許(曼城主教練)哥迪奧拿明年會離開，球會會發生一些事情。也許利物浦會接管英超，在接下來的幾年里他們將佔據統治地位。但我希望並祝願阿仙奴取得冠軍。我知道這有多難。」

兵工廠下週在巴庫與車路士的歐霸盃決賽中仍有可能以一座獎盃結束目前的賽季。

雲佩斯再次支持阿仙奴登頂，並獲得自1994年以來的首個歐戰獎盃。

「我個人認為阿仙奴有優勢，」這位35歲的球員補充道，他在2004年到2012年間為阿仙奴效力了8年：「他們好一點。但是車路士有埃登·夏薩特，他是一個非常特別的球員——他隨時都能想出辦法。」

以為曼聯

阿仙奴名宿

number 1 fans

睇標題都忍唔住笑左
都唔知佢撐曼定阿

關你撚事咩
快啲死咗佢

曼聯名叔係奧雲

猜猜我是誰

曼聯名宿收皮啦

真阿

當年李斯特城一次過完成阿迷目標
英超奪冠
入歐聯8強
炒教練

雜種

個樣似50

D頭髮好白

259 屌你老母

No1 mu fan